CSL iPhone for life計劃

有冇師兄/師姐可以解釋下CSL個新iphone plan呢?? 我睇完之後都唔係好明佢點計...

買部電話咁辛苦，何必呢！

姐係比你平d 買iphone
但要你簽一d 比平時貴既5g plan 等你覺得賺咗錢
明未?

合資格客戶可享首24個月分期供款約為機價加預繳之77%，而第25期供款約為機價加預繳之23%（相等於回購價值）。第24個月的月結單週期日後的25日內，客戶可選擇退還iPhone指定csl 專門店，並從1O1O收取保證回購價（相等於機價加預繳之23%），可以選擇升級至下一部新iPhone，或選擇保留原有iPhone。

24期供夠 77%, 第25期供埋23%..
之後可以選擇以 23% 價錢 trade in 比 csl ...

on9 ...

終極大水魚PLAN

直接去apple 買，使鬼幫襯佢

客戶可選擇退還iPhone指定csl 專門店 ..

陰公, 變左租機咁 ..

租機
原價做分期 or 賤價賣比csl

唔係賤價賣, 係部機從來都唔屬於你, 所以佢寫"退還" ..
呢 d 條款字眼佢地 legal 睇過應該無死錯人..

因為分期完之前你部iPhone既擁有人都係csl，比哂錢個擁有權先會轉移比你
同日本既手機分期計劃99%似

睇唔到個plan 幾錢
不過都一定計埋貴20%左右

我好奇第25個月如果機身有咩事佢點計?

回贈既金額上80GB Plan可以補番貴左果部分

自膠，不過好似同非學生的5G Plan同價